---
title: 'Pesto de Albahaca y Almendras'
date: 2020-05-29T10:44:00.001+02:00
draft: false
tags : [Italia, receta, pesto, pasta]
---

**Ingredientes**  
  

*   1/3 de Cup o 50gr. de Almendras
*   Sal
*   2/3 de cup de Parmesano rallado.
*   2/3 de cup de aceite de oliva.
*   1-2 cucharadas de zumo de limón.
*   40 gr. de albahaca fresca.
*   Pimienta

**  
Preparación**  
  

Nada, a triturar con el procesador de alimentos.

  

[![](https://1.bp.blogspot.com/-qp-KBWtdT54/XtDLUlVSduI/AAAAAAAAfdY/YXN-6tyb8ZQpI7YIjN-9HQ7QJ29ACT_lwCK4BGAsYHg/s320/photo_2020-05-29_10-43-43.jpg)](https://1.bp.blogspot.com/-qp-KBWtdT54/XtDLUlVSduI/AAAAAAAAfdY/YXN-6tyb8ZQpI7YIjN-9HQ7QJ29ACT_lwCK4BGAsYHg/photo_2020-05-29_10-43-43.jpg)